Ik kan het Jonathan op een dag laten zien als er iets in zit alles wat de moeite waard is om te delen, maar het is echt een oefenboek.
ik zal proberen doen wat ik zie aan vrouwelijke journalisten: interviewen en schrijven beschrijvingen en proberen gesprekken te onthouden.
Mij ​​is verteld dat, met een beetje oefening, men kan alles onthouden wat er gebeurt of dat men hoort zei tijdens een dag.
We zullen het echter wel zien.
Ik zal je over mijn kleine vertellen plannen wanneer we elkaar ontmoeten.
